點解歐聯抽籤係 先過歐霸?

歐霸要壓軸出場?

是阿奴要壓軸登場